SH GME嘅巴打IFC凍唔凍？

由上ifc睇樓盤變到準備...